跪求兄弟教整片，有薪金，一對一zoom教學，只整一般教學片

希望可以找到一般大學生幫手，只做一般片段，有意pm電話再傾。誠意，徵教師或代做整理短片都可以。謝謝！

Zoom返入你老母個閪窿到先啦

其實唔洗大學生都得，只係識執片就可以了，謝謝！

想點整，整咩片？有冇諗住用咩整？
利申：業餘愛好者